\chapter{Einleitung}
\SetupExSheets{use-sections=1}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Modellierung digitaler Schaltungen}
\SetupExSheets{use-sections=2}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Boole'sche Algebra}
\SetupExSheets{use-sections=3}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{VHDL-Einführung I}
\SetupExSheets{use-sections=4}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Zahlensysteme in der Digitaltechnik}
\SetupExSheets{use-sections=5}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Logikminimierung}
\SetupExSheets{use-sections=6}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{VHDL-Einführung II}
\SetupExSheets{use-sections=7}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Codes}
\SetupExSheets{use-sections=8}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Physikalische Implemenierung und Beschaltung von Logikgattern}
\SetupExSheets{use-sections=9}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Datenpfadkomponenten}
\SetupExSheets{use-sections=10}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Latches und Flipflops in synchronen Schaltungen}
\SetupExSheets{use-sections=11}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Entwurf synchroner Zustandsautomaten}
\SetupExSheets{use-sections=12}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Entwurf von Synchronzählern}
\SetupExSheets{use-sections=13}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Schieberegister}
\SetupExSheets{use-sections=14}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Synchronisation digitaler Systeme}
\SetupExSheets{use-sections=15}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Digitale Halbleiterspeicher}
\SetupExSheets{use-sections=16}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Programmierbare Logik}
\SetupExSheets{use-sections=17}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Anhang}
\SetupExSheets{use-sections=18}
\input{./conf/tmp/input.tex}
